資源エネルギー ^ ウラン鉱山 ^ 残土240万トン^
ウラン鉱石、13万トン
資源エネルギー ^ 精錬 ^ 鉱滓、13万トン , 低レーベル廃物
天然ウラン、190トン
資源エネルギー ^ 濃縮・加工 ^ 劣化ウラン、160トン 、低レベル廃物
濃縮ウラン、30トン
/  70億kWhの電気
資源エネルギー ^ 原子炉 ^ 低レベル廃物、ドラム缶1000本 、 廃炉
使用済み燃料、 30トン
使用済み燃料、 30トン
資源エネルギー ^ 再処理 ^ 低レベル廃物 、 中レベル廃物   ー プロトニウム300kg
高レベル廃物 、 個化体30本
資源エネルギー ^ 廃物処分
